都唔知啲女人諗乜

要上國內交貨同班朋友一齊上去
順便按摩先落反黎
仲要已經事先申請
申報去邊間骨場
仲要正骨
都可以嬲鳩我

我代你要咗佢

反你老味 死全家啦

自膠一打